<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>

<odoo>
    <data>

        <template id="donation_report_document_report">
            <t t-call="web.external_layout">
                <div class="page">
                    <div class="oe_structure"/>

                    <h2 t-if="o.state in ['purchase', 'done']">DONACIÓN DE BIEN MUEBLE / DONATION OF MOVABLE PROPERTY #<span t-field="o.name"/></h2>
                    En / In      , a     de      de
                                        <strong>COMPARECEN / COMPARRISON</strong>
                    Dª JACQUELYNE ADRIANNE PHILLIPS, mayor de edad, vecina de Javea, con domicilio en calle
                    Caravaggio, número 1 y NIE número X0913390Z
                    Ms. JACQUELYNE ADRIANNE PHILLIPS, of legal age, resident of Javea, with address at Calle Caravaggio,
                    number 1 and NIE number X0913390Z
                    <strong>DONATE / DONOR</strong>
                    D. <span t-field="o.partner_id.name"/> (nombre y apellidos) D.N.I número <span t-field="o.partner_id.vat"/>
                    D. <span t-field="o.partner_id.name"/> (name and surname) NIE number <span t-field="o.partner_id.vat"/>
                                    <br/>
                                            <strong>INTERVIENEN /   DECLARACTION</strong>
                    Dª JACQUELYNE ADRIANNE PHILLIPS en nombre y representación como PRESIDENTA DEL PATRONATO de la entidad MABS CANCER SUPPORT FUNDACÍON, domiciliada en calle Caravaggio, nº 1 de Javea, constituida por tiempo indefinido mediante escritura otorgada en Benidorm, ante la Notario Doña Laura Riesgo Fernández, el 11 de enero de 2017, al número 31 de su protocolo. Inscrita en el Registro de Fundaciones estatal, por Orden Ministerial de 04/08/2017, con el número 1923. Provista de NIF G54982681
                    <br/>
                    D <span t-field="o.partner_id.name"/> comparece en su propio nombre y derecho / appears in her own name and right.
                    <br/>
                    <strong>TESTIGO (Representante de MABS) / WITNESS (Representative of MABS)</strong>
                    <br/>
                    D <span t-field="o.legal_partner_id.name"/>.     (name and surname) NIE number <span t-field="o.legal_partner_id.vat"/>
                    <br/>
                    Ambas partes se reconocen la capacidad legal necesaria para formalizar este contrato de DONACIÓN DE BIEN MUEBLE, y a tal efecto.  Both parties adopt the necessary legal capacity to formalize this DONATION OF
                    MOVABLE PROPERTY contract, and to this end
                            <br/>
                    <strong>EXPONEN /   OWNERSHIP</strong>
                    Que EL DONANTE es propietario en régimen de plena propiedad y dominio de *** (descripción del bien), por título de compraventa. Que el bien se encuentra libre de toda carga o gravamen y no existe sobre el mismo contienda judicial o de cualquier otra índole. That THE DONOR is the legal owner of the item(s) listed, by title of sale.  That the item(s) is free of any charge or encumbrance and there is no legal or other type of dispute over it.
                            <br/>
                    <table class="table table-sm o_main_table">
                        <thead>
                            <tr>
                                <th name="th_description"><strong>OBJETO / ITEM</strong></th>
                                <th name="th_amount" class="text-right"><strong>Valor / Value</strong></th>
                            </tr>
                        </thead>
                        <tbody>
                            <t t-set="current_subtotal" t-value="0"/>
                            <t t-foreach="o.order_line" t-as="line">
                                <t t-set="current_subtotal" t-value="current_subtotal + line.price_subtotal" groups="account.group_show_line_subtotals_tax_excluded"/>
                                <t t-set="current_subtotal" t-value="current_subtotal + line.price_total" groups="account.group_show_line_subtotals_tax_included"/>

                                <tr t-att-class="'bg-200 font-weight-bold o_line_section' if line.display_type == 'line_section' else 'font-italic o_line_note' if line.display_type == 'line_note' else ''">
                                    <t t-if="not line.display_type">
                                        <td id="product">
                                            <span t-field="line.name"/>
                                        </td>
                                        <td class="text-right">
                                            <span t-field="line.price_unit"/>
                                        </td>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.display_type == 'line_section'">
                                        <td colspan="99" id="section">
                                            <span t-field="line.name"/>
                                        </td>
                                        <t t-set="current_section" t-value="line"/>
                                        <t t-set="current_subtotal" t-value="0"/>
                                    </t>
                                    <t t-if="line.display_type == 'line_note'">
                                        <td colspan="99" id="note">
                                            <span t-field="line.name"/>
                                        </td>
                                    </t>
                                </tr>
                            </t>
                        </tbody>
                    </table>

                    Que el donante tiene la intención, voluntaria y consciente, de donarlo a MABS CANCER SUPPORT FUNDATION, por lo que dona pura y gratuitamente el bien inmueble referenciado quien a su vez acepta tal acto de
                    liberalidad. That the donor has the intention, voluntarily and consciously, to donate it to the MABS CANCER SUPPORT FOUNDACÍON, for which he donates the referenced item(s) purely and free of charge, who in turn accepts such act of generosity.
                    <br/>
                    <strong>SUBROGACIÓN DEL DONATARIO / TRANSFER OF GOODS</strong>
                    El donatario se subroga en todos los derechos y acciones que en caso de evicción corresponderían al donante, haciéndose cargo, a partir del presente momento, de todos los gastos, pagos o impuestos que afecten al mencionado bien, así como a sanearlo y conservarlo con las diligencia propia de su nueva condición, no pudiendo reclamar en ninguno de estos conceptos al donante.  The donor is exempt from all and any costs for the repair or cleaning of the item(s)
                    <br/>
                    <strong>DONACIÓN SUJETA A CONDICIÓN / DONATION SUBJECT TO CONDITION</strong>
                    La presente donación queda sometida a la condición de que el bien mueble referenciado o lo obtenido por su venta se dedique al cumplimiento de los fines sociales de La Fundación. The Foundation will use any monies received as a result of this donation to fund the costs of the services it provides
                    <br/>
                    En caso de que no se cumpliera la condición impuesta por causa imputable al donatario, la donación podrá ser revocada unilateralmente a instancia del donante, en cuyo caso, el bien volverá al patrimonio del donante, quedando nulas las enajenaciones que el donatario hubiese hecho y las hipotecas que hubiese impuesto sobre el mismo. In the event that the item(s) are not sold the donation may be revoked and the item(s) returned to the donor
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    <br/>
                    Responsable: M.A.B.S. CANCER SUPPORT FUNDACIÓN
                    Finalidad: Ejecución y mantenimiento del encargo profesional objeto del presente documento.
                    Legitimación: Consentimiento expreso prestado al firmar el presente documento.
                    Destinatarios: Cesiones y/o transferencias a terceras empresas y/oorganismos tal y como se indica en la información adicional.
                    Derechos: Acceso, rectificación, oposición, limitación, así como otros derechos debidamente recogidos en la información adicional.
                    + Información: Puede consultar información adicional al respecto a través del siguiente enlace
                    www.procoden.es/G54982681BASIC IN
                    FORMATION ON PERSONAL DATA PROTECTION
                    Responsible: M.A.B.S. CANCER SUPPORT FOUNDATION
                    Purpose: Execution and maintenance of the professional assignment of this document.
                    Legitimation: Express consent when signing this document.
                    Recipients: Predicted sharing and/or transfers to third companies and/ororganisations as indicated in the
                    additional information.
                    Rights: Access, rectification, opposition, limitation, as well as other rights duly collected in the additional
                    Information.
                    + Information: You can consult additional information in the followinglink www.procoden.es/G54982681
                    This message and attachments are confidential and are addressed exclusively to the recipient. If you are not the indicated recipient, you are warned that the use, disclosure, and/or copying without authorisation is forbidden under current legislation. If you have received this email in error, please notify us immediately by email or phone, as above and be kind enough to remove it from your system. Full details of our data protection policy is available by clicking the following link www.procoden.es/G54982681
                    <br/>
                    Este mensaje y los archivos adjuntos son confidenciales y se dirigen exclusivamente a su destinatario. Si Ud. no es el destinatario indicado, queda advertido de que la utilización, divulgación y/o copia sin autorización está prohibida en virtud de la legislación vigente. Si usted ha recibido este correo por error, por favor avísenos inmediatamente a través de correo electrónico o por teléfono, descritos en la parte superior, y tenga la amabilidad de eliminarlo de su sistema. Puede consultar información adicional al respecto a través del siguiente enlace www.procoden.es/G54982681
                    <p t-field="o.notes"/>
                    <div class="oe_structure"/>
                </div>
            </t>

        </template>

        <template id="donation_report_document">
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                    <t t-call="custom_mabs.donation_report_document_report" t-lang="lang"/>
                </t>
            </t>
        </template>

    </data>
</odoo>